{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049341",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "금강가든"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡堤原面錦江路に位置する31年伝統の高麗人参オジュクチプは、お店全体をリニューアルして清潔で居心地の良い雰囲気を誇ります。 大きな窓から照らされる美しい風景を鑑賞しながら、おいしい魚粥をお召し上がりいただけます。 お店は大通りのすぐ右側に位置しておりアクセスが容易で、毎日11:00から20:00まで年中無休で営業しています。 メニューには高麗人参魚粥、魚カルグクス、オすいとん、トリベンベンイ、高麗人参天ぷら、エビフライ、パガメウンタン(中)、パガメウンタン(大)など、様々な選択肢がご提供されます。 高麗人参オジュクは9,000ウォンで、オカルグッスとオスジェビも同じ価格で楽しめます。 トリベンベンイは12,000ウォン、高麗人参の天ぷらは15,000ウォン、エビフライは12,000ウォンでご利用いただけます。 また、辛いものが好きな方のためにパガメウンタンをご用意しており、中は50,000ウォン、大は60,000ウォンでご注文いただけます。 魚粥屋で豊富なメニューと素晴らしいサービスをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オジュクチプはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オジュクチプは忠清南道錦山郡堤原面錦江路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オジュクチプは毎日11:00から20:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "オジュクチプのメニューには高麗人参魚粥、魚カルグクス、オすいとん、トリベンベンイ、高麗人参天ぷら、エビフライ、パガメウンタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "高麗人参オジュクはいくらですか？",
            "answer": "高麗人参オジュクは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリベンベンイの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリベンベンイの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パガメウンタンの大サイズはいくらですか？",
            "answer": "パガメウンタンの大サイズは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプの特徴は何ですか？",
            "answer": "オジュクチプはお店全体がリニューアルされており、清潔で居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプはどのような風景を鑑賞できますか？",
            "answer": "オジュクチプでは大きな窓から美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプはどのような場所にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "オジュクチプは大通りのすぐ右側に位置しており、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "オジュクチプのサービスはどのようですか？",
            "answer": "オジュクチプは豊富なメニューと素晴らしいサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 409
    }
}